有冇人開始好憎恐懼撚？？

一直製造恐懼氣氛

愈來愈擾民

[quote]
扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師

[/quote

似憎你多d